●唔想再同台狗咀炮,請入金銀銅rank爬分/ng/組隊tg谷●

有冇試過carry緊比台狗雷或者比台狗咀炮,唔想再比台狗煩既,
就入黎一齊升排位,ng都得嫁

(集中排rank)彈性或單雙
太高排位會排唔到既關係,所以開呢個谷集中金銀銅玩家

金銀銅rank爬分/NG/ARAM組隊tg谷

岩岩新開,我會廣招想升分,輕鬆玩,開心玩既玩家

為左保持良好遊戲質素
歡迎有品,唔會燥底,有耐性,想進步,輕鬆玩,正面既你

嚴禁mk,狗公,見到即踢

tg group:

冇鑽都要檢下個腦

推

中文都唔識,你就真係要驗下個腦

得罪講句 輕鬆玩好難有進步 除非你好有天份

其實隊友正正常常就好夠 carry唔到起碼唔好送頭先

都岩,睇個人喜好啦,總之想約戰咪入黎,隊友認真,起碼你唔好亂玩

有d場真係好地獄,troll都唔算慘,最慘係又troll又串

咁廢就咪推Post啦

阻住人睇Post

得閒打下彈性